運輸督察2021

又有份工要狗衝

留名等睇人講 呢份工想請紀律部隊多

有咩工 係排除紀律部隊

運輸（共奴）狗督察

入政府係死罪喎
等睇樓主屎忽開花

唔洗效忠之前入政府都算
而家要簽名又要宣誓都仲咁恨做政府工既，就唔好學人又要做雞又要拎貞節牌坊

大大方方咁認自己係
三姓家奴
共產賤畜狗奴才
係唔會俾人笑架喎

推

八號波要返